明天，我要和昨天的妳約會

有無巴絲睇過 身邊朋友唔中意睇日本電影，睇完雖然知現實嘅愛情無可能咁，但有種淡淡嘅傷感，個心屈住屈住

交錯嘅時間線
得三十日都未算最慘
慘嘅係佢嘅第一次係條女最後一次
差啲喊

喊死 真係好好睇

書係好睇好多

係呀，睇到最尾個時，男主角最後畫個女仔嘅畫像，再睇返女主角第一次同男主角講野。呢兩個時刻真係痛心

中間男主角話知道邊一日兩個會分開，一直倒數落去，好心痛

諗住遲下睇埋書，相信有另一番感受

睇日本戲就係鍾意果種淡淡既傷感

以前細個可能唔明，依家大家諗返日本戲多數有種遺憾美

講得

大個左**

講得好啱

我都會那住那住

其實都幾個月，但有時有種感覺。手機loop住首主題曲

(2分鐘原唱)

(5分鐘cover)

一樣 首歌loop極都唔厭

中意邊一個version 多d

鐘意cover個個多d 原唱個條片太短唔夠喉

我用盡方法都搵唔到原唱full version 唯有聽cover 其實樂器同感覺原唱有feel d

呢套好睇到我流左眼淚
本身以為佢係奇幻逆緣個橋段
點知條時間線又咁有新意
最後真心忍唔住

睇trailer 對套戲好大期望
但睇完書再睇套戲就感覺差少少

I know what you feel
奇幻逆緣無睇過

文字同影像互補下 上次書局見到好想買本書

小松菜奈

岩岩睇完就見到個POST

邊到睇？

佢地係咪呢一世得呢次戀愛

呢套好似同明天，我要和昨天的妳約會有D相似

有full version mp3 download喎，我係成隻碟down落黎

放埋一週朋友

留名
就係知呢D愛情無可能現實發生
先會覺得更可惜,個心更加un住un住

試下得唔得

先苦後甜 同 先甜後苦

我有 轉頭返去放上黎

原來仲有留底

搵到知音人 有OST有冇人要

多謝你

打風唔洗返工係屋企睇，多謝你呀😍

小心 有幾個位都幾心酸 有個朋友戲院睇3次都喊爆

準備定紙巾先，聽個名覺得又係離別嘅感覺

同動畫有少少唔同

得20歲個30日

每5年見一次

其實我睇左好多次 TG有整sticker

等左好耐香港都唔上，上個月比我搵到seed
睇完之後成日會不自覺咁諗身邊既人同我既時間線會唔會唔同

之前影視台都有開過po

但係自己世界5年後見到對方係細左5歲
真係可以相愛就得20歲果30日

個人覺得呢套劇情個張力同震撼性冇咁大，亦都冇咁揪心

呢個好似已經係同一套戲，我覆過嘅第3個post

上左神枱

睇左
唔錯
不嬲有睇開日電影

年頭係飛機睇左

唔係成日睇日電影，不過呢一刻心中諗起嘅戲係漫長的藉口
有無睇

我有本書係度, 未睇

btw樓上巴打貼miwa果套， 邊度睇到? 本來打算去到日本再租碟睇

有個問題 女主角過左12點之後既記憶係咩時間

我係估唔到份禮物

中文版書既中文水平好垃圾

書一早想買，見出左電影就睇左先
前半真係閃到盲
後半轉換唔係好跟到種感覺
差d差d咁
可能要睇書先跟到

Happy end

日版

香港唔上既戲好少有人開post講，呢套竟然開到三個post，證明香港唔上真係走撚晒寶

應該冇
愛情片揀黎睇
之前睇過套有d似叫同級生
美佛蓮沙子做
講有對男女調轉靈魂
最後sad end
遲下睇溺水小刀
有套野叫錯亂的一代
講有條友不停打路人冒險好似gta
咁好過隱

佢實質唔太係愛情片向，我覺得幾好睇

上個月搭CX仲有得睇啊
搭飛機又唔敢大聲喊 驚嚇親人

利申：真絲

兩個月前睇左..
下半段睇到好心痛..
喊哂
唔敢再黎睇住
其實都好中意男主角

又有新post
[url][/url]
入面有巴打好有心upload左上google drive
有一周的朋友,明天,同與君相戀一百次

呢套係香港上應該會爆
呢排咁少高質愛情片

係台灣睇左，幾好睇、感人，又覺得好慘。

原來你已經放左google link

睇左溺水小刀 但係唔係想像中咁好睇

我屌岩岩睇完喊到我仆街
呢套明左個設定之後重睇係會越黎越虐心
2條時間線，大家相遇一刻
亦係其中一方分離既時間

好感動 翻睇左兩次
Btw 男女主角都好襟睇

一樣翻睇左兩次
第一次睇唔明個時間設定
第二次再睇 明左之後就好傷感
喊到痴線

之前睇過套戲，岩岩睇埋本小說，
又喊一次，
我覺得戲仲感動過書，
因為戲後段用左女主角個視角先做…
睇完愈黎愈中意福士

想睇好耐 邊度有link/碟買

佢出完標題之後我無停過咁喊到完場

Google Backnumber encore 碟會有
我係日本買左 有人要再放上黎

睇日版小說
頭頭男主電車(目及)女同搭訕果幕痴漢過電影好多

因為back number首歌先識呢套戲
點知香港唔上

Please 會計屍

果part極度中二病

初頭以為普通戀愛電影
仲有個fd係身邊支援
一偷睇完日記明左個時間線
已經喊到收唔到聲
每過一日對其中一方都係倒數
雙方關係會變得越黎越陌生
女方犧牲最大，為左男主未來既快樂
最後一日反而要笑住同佢講「聽日見」

小松菜奈做得好好

小松菜奈每喊一次我就跟住喊一次
男主角嘅第一次係女主角嘅最後一次

10月繼續

岩岩睇完，由鬧交之後一直喊到最後。超好睇。比滿分。愈睇愈中意日本純愛情劇

有冇巴打有link/backup?

我頭先睇完
好好睇
有個網叫酷播電影網
有高清中字
search戲名就有

下？iTune store 成隻碟有得買啦，點會搵唔到！？？
有日本 a/c 仲有得買埋鈴聲

香港就有得上啦，有正常途徑去睇就咪睇盜版啦
都唔爭在等多一個月左右

聽日正式上 推返上黎

呢套好戲黎 之前dl左黎睇都決定入戲院起碼睇多次